msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-12-21 23:08+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-23 13:49+0800\n"
"Last-Translator: 466005858@qq.com\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.5\n"


#serial_socat
msgid "serial_socat"
msgstr "串口透传"

msgid "Serial to Net"
msgstr "串口透传"

msgid "Serial device"
msgstr "串口设备"

msgid "Serial <-> Network Forward Table"
msgstr "串口 <-> 网络 转发表"


msgid "Rule is enabled"
msgstr "规则已启用"

msgid "Rule is enabled"
msgstr "规则已禁用"

msgid "Serial<->Networking"
msgstr "串口数据<->网络数据"

msgid "Serial data and network data exchanged."
msgstr "串口数据和网络数据交换."

msgid "Basic Configuration"
msgstr "基础配置"

msgid "Log Enable"
msgstr "记录日志"

msgid "Forward Name"
msgstr "转发名称"

msgid "Data Max Wait Time(S)"
msgstr "数据最大等待时间(秒)"

msgid "Serial Configuration"
msgstr "串口参数配置"

msgid "Network Arguments"
msgstr "网络参数"

msgid "Serial Arguments"
msgstr "串口参数"

msgid "Baudrate"
msgstr "波特率"

msgid "Baudrate (bps)"
msgstr "波特率(bps)"

msgid "Databit"
msgstr "数据位"

msgid "Check"
msgstr "校验"

msgid "Odd-Even Check"
msgstr "奇偶校验"

msgid "None Check"
msgstr "无校验"

msgid "Odd Check"
msgstr "奇校验"

msgid "Even Check"
msgstr "偶校验"

msgid "Stopbit"
msgstr "停止位"

msgid "Networking Configuration"
msgstr "网络参数配置"

msgid "Net Mode"
msgstr "网络模式"

msgid "Server Address"
msgstr "服务地址"

msgid "Server Port"
msgstr "服务端口"

msgid "Net Protocol"
msgstr "网络协议"

msgid "Local Used Port"
msgstr "本机使用端口"

msgid "Re Connect Time(S)"
msgstr "离线重连时间(秒)"



